英超最後一輪同時開波，睇邊場好？

如題